情人節冇女朋友既同我入黎！！

我出返去先，你地慢慢傾

屌你老母

多謝樓主

我都出返去先

我有...我都出返去